3m狗bb染了肺炎 有冇好既獸醫推介

我隻岩岩3m大既法鬥bb剛來我家7日左右
未打齊針
已染上嚴重肺炎
成個肺花晒
衣家係
雖然只係做左佢7日主人
但已好唔捨得
常常在喊
有冇人有狗bb染肺炎既經驗？
可以點救？
我見有大陸討論區d人直情冇錢睇醫生自己係屋企比藥佢食。。。

3米咁大嘅bb

push

樓豬大陸落黎？
係連登講買寵物
等俾人屌啦大陸仔

享和

dr hugh

去搵 大圍俊康 闕醫生
我隻法鬥仔四個月個陣都有好嚴重肺炎
依家九個幾月大啦

多謝你。。我會拎個病歷去問下

多謝你。。

一定要救返佢啊

我個仔支持你

我果隻係黑色既妹妹 都好可愛架